初步確診病人曾到訪中文大學保健處

大學保健處暫停服務 (2020年11月12日)
十一月 12, 2020
鑑於有初步確診新冠病毒病病人曾於 2020年11月9日（星期一）到訪大學保健處，本診所今早將暫停所有服務，以進行清潔消毒，所有服務於今天上午11:30 恢復正常。

不便之處，敬請原諒。

一周年

又係浸大女d fd?